АПИ сотрудников
-----------------------------------

Веб-приложение, для получения списка определенных сотрудников по заданным фильтрам

Быстрый старт для локальной разработки
-----------------------------------
1. Клонировать проект к себе `git clone project_url`
2. Развернуть виртуальное пространство python `python -m venv venv_name` и войти в него
3. Установить все зависимости из файла `requirement\dev.txt`
4. Добавить файл `employees.json` в корень проекта, для заполнения коллекции
5. Добавить в файл `.env` все необходимые переменные из `.env.example`
6. Запустить `run_app.py` из корня проекта, находясь, в виртуальном пространстве

Развернуть в Docker
-----------------------------------
1. Настроить `docker-compose.yml` (Выбрать докер файл для создания образа)
2. Запустить docker-compose в директории проекта `docker-compose up -d`

Базовая документация 
-----------------------------------
Автоматическая генерация при локальной разработке \
Swagger - `http://localhost:8000/docs`